高登屈到。。。連魔鏡歌詞網之歌都有。。。。。。

魔鏡出名歌詞好多 多到數死我
港美普通話仲有日 無論新歌僻歌與老歌

打個KEYWORD方便輕鬆 因佢好多貨
想要更多更詳~盡 撇開MO占DOT COM無第個

* 每份唱詞正中間 定會殘留某句
佢係靠著同一招 做起左個朵 *

# 當你今天想去搵歌 請你搵魔鏡
雖會間中歌詞錯漏 如要搵歌MO占無話錯 #

回家了

連登你改幾多首都冇用
都冇人唱

高登除左音樂台同直播仲淨返D咩?

樓主古人？

連登仔把口咁mean，邊有人敢唱

魔鏡歌詞網 連呢首歌都冇收錄 真係太垃圾

-,-

有冇《羅渣是我最想留住的幸運》backup

冇...

膠幣、膠幣、膠幣

令我諗起張國榮

高登有條team 比錢請返黎唱作
點同

不如話連登無記者直播

下呢首冇左？

youtube

爛聲金鐘仔點場

我九龍灣張敬軒
搵我

同場運動一樣
網上搞咁多野
但其實都係唔會出去嘅冷氣軍師